袁國勇：如果決定開學要先由大學開始

港大微生物學系講座教授袁國勇在本台節目《千禧年代》表示，湖北醫療設施近乎癱瘓，接送滯留當地港人返港是基於人道考慮，並非只是醫學問題，他認同要做好有關港人返港後的檢疫安排。他說，湖北以外地方的疫情控制得很好，深圳只是隔日出現確診個案，又認為現時討論停止圍堵政策是絕對錯誤。

袁國勇又說，要採取措施將社會回復正常要摸著石頭過河、一步步來。他說，如果決定開學要先由大學開始，而每次轉變措施應為期兩周以觀察最新發展。

行政會議成員林正財在同一節目說，內地當局樂意協助港人回港，但接送他們到機場的交通環節屬最大困難。另外，滯留港人意願不一，認為問題並不在於內地當局是否容許他們離開返港。

林正財在節目後說，疫情至今兩個月，見到市面及食肆人流漸多，認為市民應學懂正確衞生意識，政府應考慮不再一刀切將運動場所封閉，但建議暫時不要重開有關更衣室。

Rap

政府應考慮不再一刀切將運動場所封閉

開我都唔返

大學生又加一分

市面人流漸多,政府公司學校應該盡快復工復課

大學咁撚多蝗，百幾人一間Lecture room

搵我地做白老鼠，不了，一定走堂

大學生淪為白老鼠

正啊

On9?

正 可以玩oday溝女

準備復工復學，迎接大爆發

瘋狂扑嘢

我成班都是大陸人真係玩鳩我

好你少少，我一半

他說，如果決定開學要先由大學開始，而每次轉變措施應為期兩周以觀察最新發展。<呢個係袁國勇上一段講的人道考慮

姐係推大學生試下會唔會死先

大學生係政府仇人，共匪不知幾想推你去死

其實留返啲露天嘅運動場地都好
等人有地方去做下運動

最多話人流管制
多過一個數量嘅人就唔俾人再入

大學最多支那人

袁國勇都係一個想迫死大學生的仆街

MBBS 270幾人同一個lecture theatre

Lm

柒婆

成百人一間LT
一人武肺好易攪到全校中毒
到時香港D精英就GG了
之後就大條道理輪入支才

一個mass lecture有一個中就全部奶野

我好d
一半支那 一半南泡

一定唔跟

邊個未入 google classroom 未交功課呀？

點撚解要玩9我哋先？
我哋都好撚危險 大半班都係支那仔
上堂就玩交叉感染 係咪呀？

E+停課ja ,唔係輟學啊!

玩少陣運動場洗死？
繼續屋企原地跑喇仆街

大學咁多大陸生，來自全國各地，攬炒硬！

又係袁國勇，佢講野成日模稜兩可，再補多句係以科學去分析，唔睇政治。香港人仲當佢神咁拜，復工復課啦，無事架啦。

其實都啱
但中小學上堂就咪啦

運動係玩？

中小學都要上堂

都係既，不事生產就係玩

RAP

但其實應該推到五六月先上堂
包括大學

袁國勇應該係認為大學生執行防疫會比中小學生好

所以復課應由大學開始

正路係俾高中大學番學, 然後就初中, 然後小學, 最後先幼稚園
咁大個人戴口罩勤洗手唔亂摸眼耳口鼻做到掛
係食飯呢PART群埋一齊食呢下要小心

體液接觸

你自己返飽佢
我肯定唔撚返

大把prof大劣人
我就走硬堂 bye

一個mid term都仆街

戇鳩成個sem網上教算啦 成本又少啲
一定要面對面先學到野咩
搞咁多野

睇吓爆發效果先，再作決定

食屎啦

3月就開
實爆到隆隆聲

想好似韓國咁大爆發咪試即管下復課
嗰個新天地教有晒辦你睇

大學生有意識唔摸眼耳口鼻 洗手
話晒都半個社會人
冇讀大學嗰啲一早返緊工
行先都係合理嘅
但係依家風頭大勢 唔好拎出嚟講

我屌你老母臭閪 唔撚該大學生齊心罷課 屌你老母
到時唔撚好偷偷哋上堂

唔講lecture hall
其實好多大學課室，同學之間個距離近過中小學好多
雞髀凳一個接一個
好似仲易出事

已成白老鼠

其實係合理話哂都成年人 中招都易好啲

我走硬堂

大學最撚多nds

可唔可以咪咁快屌住
大學生自理能力同衛生意識一定比中小學生、幼稚園生高
唔通叫幼稚園開學先咩，口罩都同你除撚咗先上堂啦

又體育無經濟價值？

佢就係想後生死

停哂學基本係保護大量手足/抗爭之苗
所以大部分中嗰啲係信政府嘅藍絲/藍集團
依家係政府同藍絲網互相攬炒

一復課對政府嚟講係真攬炒 後生個案一定暴升

CLS

屌你老母臭閪
唔撚翻呀

係咪因為知道大學生識得走堂保命

政府好撚憎大學生，要大學生死先

叫大學生行先去掃雷本身已經反人類
唔通叫幼稚園開學先咩只係中國人的常見狡辯方法,根本無人講過

坐我前後左右都nds邊敢番

你一個奶野番屋企累全家呀
仲唔係貪玩？
原地跑一樣係帶氧運動

連登仔有無腦，袁國勇無話要而家復課喎

專科點走堂先

間間u都至少停到4月 不過4月都返唔返到就難講

你老母又扯去689？
你呢家出去做運動同多左人接觸
你老母係屋企乖乖坐低 就咁被你中左武肺累死

咁撚多大陸蝗 實走

實走堂呀屌

一件事還一件事 我都唔認同宜家外出做運動 不過運動唔係玩 更唔係不事生產

邊爐家族同北角佛堂呢啲小圈子活動都可以傳播得咁快，學校復課如果有是但一個學生係隱形病人都已經可以好大鑊

宜家嘅timing復課就真係出去掃雷
但如果隔幾個月疫情紓緩咗，由大學生先帶頭復課，唔見得有大問題

開學就一定要返？

咩事先

同大學生有仇

想整死黃絲

都用曬zoom啦，唔差在係屋企

Dllm 就算開學我點都唔會返學啦 成班nds

dllm 啲nds 唔帶口罩周維fing 中咗招邊個負責

我就走硬堂，將本來政府責任轉架到大學生身上，我就唔同你搵命博，你咁中意返就自己返飽佢

公務員復工先ok?

大學復課=鼓勵學生走堂

屌你老母
采鳩你都傻

#大學生不是白老鼠

應該要開運動場
盡量分散人流
如果唔係啲人湧晒去行山仲衰

我嗰班有成百人，得十幾個唔係

大學生係expendable assets

拋個波比大學？

大學最多nds

密室咁款 打死都唔番

NDS好多不了不了

好明顯係想推大學生去死 都唔係試咁簡單

大學4月頭先有機會復課
啫係中小學繼續放
Lm 笑到最後
Btw 我唔想死住

開學嘅前題係疫情平穩，再冇新增個案
你邊隻眼見到冇新病人，港共嘅數字你又信唔信得過？

你有無諗過無場運動員可以點練習？

睇吓港超聯球隊，只能喺石門同將軍澳足球訓練中心練波，正式比賽都要喺將軍澳踢。

他說，湖北以外地方的疫情控制得很好，深圳只是隔日出現確診個案，又認為現時討論停止圍堵政策是絕對錯誤。

條死仆街仲引用中國政府假資料話疫情控制得很好, 點人放心踩地雷,完全係邪惡老人專門易子而食

wfc
唔撚理
走曬佢

都on9想迫死大學生後生仔做到出撚晒面
大學生走堂有幾咁撚閑啊傻鳩

運動員分分鐘淨係得幾年高峰時期
宜家就已經白白浪費左成個月

唔緊要啦
反正停課咁耐班大學生咪玩足咁耐
日日都係出街吃喝玩樂
完全都唔係為抗疫停課

用大學生做白老鼠，袁國勇好撚鬼

中咗嘅話叫咩名？

醫科世家

要坐到戲院咁

果陣沙士都係咁
大學開學先 之後到中學d 高form
果年我F.2 高我一級果d都開哂學
我地就繼續停

唔識咪WhatsApp 問我囉

除非每人派件保護衣先啦

接送滯留當地港人返港是基於人道考慮

得香港人係人？ 湖北人唔係人？
湖北人冇人道需要？
搞港獨

大學生抵抗力會勁啲?

專幫政府洗地

咁成年人抵抗力又真係好過小朋友嘅

Hong Kong school closures to extend beyond Easter
scmp

咁你要命定要運動
連意甲都要停賽啦
咪撚玩啦

應該隔埋位

人哋球會訓練中心都唔會唔開啦
同埋停意甲擺明係驚觀眾感染多過球員感染

大學生冇咁易中招定冇咁易死？.？

姐係大學生唔係人

大學生：全部走堂
試驗成功！全面復工復課

識玩，大學生唔返學係學生責任

開咗啦 zoom呀嘛

30分鐘原地跑 下下要頂失 洗乜運動場

想推大學生出嚟死咩
lecture room咁細 咁多支那人都唔知點搞

袁國勇又好, 中國班防疫專家都吹緊復工復課風

證明中共治下所謂專家一吹雞就跪低,完全唔講科學證據

屌你老母啦，大學咁多支那prof同學生 最撚容易中

real true

2/29 劇本?

大學生條命唔係命

大學咁多大陸人
仲大獲啦

條垃圾
之前連封關都唔敢講 話唔會爆
到爆左出黎先話死啦死啦 警告香港人
屌你老味 政府搞出黎你警告香港人托咩

但咁多大陸生

我估5月

我教大專
我都諗住week 1射波
過7日冷河先
屌勁撚多大陸人

Professor Yuen自己唔驚？
MBBS幾百人一齊上
利申: 都係大學教書, 我就驚喇

六月好冇 唔想final

不如成sem轉online算數啦

唔係 但相信好多人都会返 因为连登仔只係少数

我都驚 大專

6月有啲難

大學最撚多蝗

咪開啦 政府啲運動場所其實都唔係幾乾淨㗎

4 5月架啦都係

勁多乞丐係度沖涼刷牙

就算係7月先復課 都總有1日要復課
到時就係一班衛生意識好D既大學生開始先
我諗佢係咁既意思？

鬼叫香港唔係好似日本咁有公眾浴室

咁呢個世界除左大/中/小學/幼稚園之外仲有咩學校?
咁復課既話上面四類你覺得邊類要開返先?

袁教授講野可能爭D說話技巧, 不過呢D係常識黎
唔洗扯到去狡辯

公眾浴室都要有公德心

人地讀匡智又同你講咩

再唔係索性休學一年先至復課！ 個肺炎可以喺炎熱潮濕嘅環境下生存喎， 唔通你呢班死廢老一代真係當下一代係物件咁看待？

仲要係搞緊大學聯招同非聯招

最弊嘅係香港嘅衛生設施係浴廁合一
咁撚樣嘅環境，根本就係大型病毒培養場

點解可以係無科學證據下主張復課

袁國勇採納中共的資料判斷又無問題?你信中共不如投共

飯民議助又開始玩劣質人身攻擊

呢班人水平低下

佢無講主張復課

佢話如果復課喎

你呢個講法同屈文妓有咩分別

人地原文就係咁講點屈？

袁國勇又說，要採取措施將社會回復正常要摸著石頭過河、一步步來。他說，如果決定開學要先由大學開始，而每次轉變措施應為期兩周以觀察最新發展。

佢邊句主張緊復課?

大家google打袁國勇 d100
會發現袁膠經常上公民黨喉舌台d100做嘉賓

但如果上過去就無理性討論,而係出飯民議助毛護航就太離譜

索性大學生 唔洗返 直升 或者 全pass 畢業啦

巴打走先我頂住
袁國勇班死忠好快會衝黎咬你

d100仲有民主黨

我呢度一半 間房又細又逼

好彩我班冇大陸人
但reg個科就⋯⋯

搞reg day oday ocamp 死得

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

你係唔識字定私怨
仲好意思話理性討論
講到明如果都屈左佢主張復課

呢個有研究過, d100係明顯傾向公民黨班人

一陣動作大d又比樓下投訴

算啦 拗黎冇意思

咁咪唔上堂囉

大學可走堂
中小學先麻煩

Cls 大學咁多大陸人

真心問

留港人喺湖北存在咩人道問題？？？

信唔過支那醫療？

按次序一定係大學先架啦
防疫意識好，仲識得走堂
唔同幼稚園玩玩下口罩歪哂甩埋
周圍摸完又擺入口

大學開始先你都戇撚鳩
個個班房每幾個鐘就接住唔同人上
所有野確保到抹得乾乾淨淨？
點解唔係中學生復先？佢哋轉課室嘅頻率邊有大學生咁高

大學禁多課室，支那人又多，清潔姐姐又唔知幾耐抺一次枱

白白老鼠邊個做呀 你唔做呀我唔做
中學小學邊個復呀 你唔復呀大學復！

聽普通話多過廣東話平時 你番埋佢

理大開始復課

同埋相比之下大學生唔係全日上課

何柏良>>>>>>>袁
何一早講封關 袁仲話唔洗 後期先話封

唔係到3月底

年紀愈細愈難中招的話，應該幼稚園先復課

大學咁多大陸人，一復課一定出事

未啦 聽佢up

袁國勇真係驚香港人唔死

幼稚園生連自理都未識喎

更加唔洗講non jupas都應該冇機會入u

天琦契媽仲有無做

你指游月華?
好似間中見到

再唔係你畀錢買健身會籍健身

開囉屌,
學校最易爆發

運動員中左武肺仲係咪運動員？

了解下高危情況先決定去運動場/體育館做運動喇

開心死啦
種族年齡層清洗近了

睇完呢個post我覺得部份大學生應該真係無自理能力
人地話如果復課大學生優先都咁大反應
平時d堂都唔會上足嫁啦
呢排停課咪又係係hall飲酒開party
講到復課就推大學生去死咁
唔覺得有大學生驚過囉

開我都唔撚返，走堂咪走堂

中左武肺 仲係咪運動員？
都唔排除有人踢波重要過生命
但你同住既都唔想死住
除非你好似醫護咁 自己住一排

係
係咪退出左民主黨
今屆都無選

ig日日見班撚樣日日出街食飯聚會著sport bra行山

點解大學生要做白老鼠

呢個我唔清楚

華人19殺子文化dna問題

幫政府滅族（？）

真種族清洗

限制公眾用但係局部開放俾運動員申請用場咪得囉

柒婆根本已經心理變態想殺光後生仔,所以故意放任警魔輪姦,私刑,殺人

邊個挺袁國勇大家都要小心提防
呢個唔係單純argue when同who復課
而係明知狗共想殺大學生所以大學生唔可以上前排

:'(:-|:0(*_*):0:0:0:0:0O_o:-\(≧▽≦)(ㆁωㆁ)(ㆁωㆁ)(◠‿◕)(ﾉ◕ヮ◕)ﾉ*.✧(≧▽≦)(◠‿◕)ʘ‿ʘ(≧▽≦)(ﾉ◕ヮ◕)ﾉ*.✧(≧▽≦(ㆁωㆁ)(✿^‿^)(≧▽≦)( ╹▽╹ )(◕ᴗ◕✿)(｡•̀ᴗ-)✧(｡•̀ᴗ-)✧(人*´∀｀)｡*ﾟ+(人*´∀｀)｡*ﾟ+<(￣︶￣)>(人*´∀｀)｡*ﾟ+(人*´∀｀)｡*ﾟ+^_________^(ㆁωㆁ)(人*´∀｀)｡*ﾟ+(人*´∀｀)｡*ﾟ+(◠‿◕)(人*´∀｀)｡*ﾟ+ಡ ͜ ʖ ಡ(人*´∀｀)｡*ﾟ+(人*´∀｀)｡*ﾟ+(人*´∀｀)｡*ﾟ+( ꈍᴗꈍ)(人*´∀｀)｡*ﾟ+( ꈍᴗꈍ)(人*´∀｀)｡*ﾟ+ಡ ͜ ʖ ಡ( ╹▽╹ )( ꈍᴗꈍ)(人*´∀｀)｡*ﾟ+( ꈍᴗꈍ)(◕ᴗ◕✿)ಡ ͜ ʖ ಡ(人*´∀｀)｡*ﾟ+( ꈍᴗꈍ)

佢真係神經刀

自理能力好只係減低奶野的機率
都有機率中招
加上大學啲lecture 百鳩幾人同一間課室
啲凳又排到密一密膊頭點膊頭
仲未計班nds
中招機率大撚到仆街

政府半復工啦，一星期番3日

算啦，俾條柒頭下台階啦
亂鳩咁屌

啱
咁小學雞定幼稚園雞上前排好?

仲同班議助狗/盲粉講野都無用

飯民高舉緊袁國勇,班無自由意志的垃圾一定護航

同樣邏輯 公司唔洗轉home office，雇員會自己射波、
政府唔洗封關，市民驚就唔會出街。

問題係大學呢啲蝗密度極高嘅地方，一開學就非常高危。 政府就係拎袁國勇出嚟試水溫，政府諗咩嘢你知我知

絕對認同
冇返學咁耐好多野都跟唔到
俾咁多學費就係想有老師教可以將勤補拙
以加online老師有啲鳩下鳩下
有啲想教但係條件限制
學生變相會學唔識
你為咗夾硬要學生考mid term同final就要復課根本唔合理
嗰分攬炒唔使講
最大禍係復咗課之後如果出現大規模感染
正苦一定唔撚會負責
咁奶野嗰班咪好撚慘

+1

+2

但係佢冇諗過今時唔同往日
自己衛生唔代表人地衛生

係啊，我講緊死支那賤畜啊唔衛生啊
成間大學計埋tpg過半數大陸人

佢會扮睇唔到
然後再出過個回覆講番佢想講既野

沙士奶野班專業人士香港政府係唔賠錢

留係武漢好失禮你？
中國最有人權 你做咩話佢唔人道

"他說，如果決定開學要先由大學開始，而每次轉變措施應為期兩周以觀察最新發展。"
呢個係道德秩序嚟.
呢帖居然係負分,說明所謂抗爭者追求嘅好可能只係豬奶飼料而已,與現代或當代文明嘅干係不大.

飯民議助毛玩完假acc吹雞未

永遠唔係道理上對駁而係開分身狂洗

屌你老母 ug仲話可以走堂
TA/教職員要對班中國學生呀 無撚病呀搵大學做白老鼠?

我覺得無計
要權衡輕重
同埋大學生應該有能力係online teaching 既輔助下睇番ppt+textbook 去理解concept

相反啲中學雞好想返 冇女屌

政府全面復工兩週後大學復課,起碼成年人先試咗水,無問題先到最頂層嘅學生.如此類推.

咁唔通先揾幼稚園做白老鼠? 大學生忍心嗎?

大學生幫幫手！

急招補習義師幫手足！

[因應武漢肺炎 學生或會online 形式補習］

「你發夢 我補習」義補計劃
就黎考DSE，亦愈黎愈多因為參與運動而犧牲左學業嘅學生手足搵我哋平台求助

最新受助學生數字已超過300！但我哋嘅義師數量真係嚴重不足，特別新界區嗌哂救命

希望各位在讀大學生/ 教育界人士/ 讀書叻叻豬嘅連登兒女幫幫手！
行唔到上前線，都起碼救下啲學生

詳情:
[你發夢 我補習]我既願望就係入大學既全部係手足

咪就係,公務員行先好d
死左起碼浩園加賠錢

普通學生哥因為港共錯判而死係一蚊都無得賠

你有無望過大學啲lab
啲中國pg已經自己都唔想嚟香港傳染人
但比佢地嘅advisor逼喺封關前返嚟繼續做lab
science lab engine lab有幾多無病徵嘅帶菌者大家都唔知
幼稚園可能仲安全

咁你叫政府班精英公務員帶頭返office先

鐵達尼上嘅耶教男人們沒有你這樣的豬式考量. 所以傳統船難中,倖存者基本都係婦孺老弱,而唔係好似豬奶太平輪咁,倖存嘅都係大隻男.
呢個就係豬奶兩千年與當代文明嘅分野.

擺明想大學生死先啦屌

屌你個老母

袁國勇被問南韓與內地封關分別 笑答：政治既野我唔識呀下

飯民玩on9式造神又玩出火

2019年10月 新聞話民主黨黨員游月華被禁入境澳門 即係未退應該
不過依家佢好少用黨員身份出現啦
區選都好似成日走去幫d素人拉票

佢好明顯偏幫政府講野啦

推大學生第一個去死？

林正財講完條柒婆肯定會繼續封

袁國勇一開始扮屌政府呃飯民班傻人支持
現在袁國勇轉回奶共模式飯民為掩飾自己柒左就選擇護航

現時菁英盃踢緊啦，對於好多球員嚟講，踢波當然重要，命都重要，但唔踢又冇生活費養家，如果之後港超停咗又唔知仲有冇人工，所以啲運動陷入兩難。

不過社會就係咁，出面大把人照返工，每個人都怕，但咪又係返工照返？

其實都話要攬炒,佢要做咪做,醒既就識避開

佢講錯乜
佢話如果開學建議分批, 即大學生開先

又無話而家適合開學

坦白講一刀切開學仲危險

應該由封關開始

c hing 讀咩

支才扔曬落坑比人火緊啦

大學生去到五月都完哂lecture你地教育局係咪跟機一齊停先

唔夠8成咪898囉
唔係一撚定要返嘅

始終係一個藍絲

自私港豬要爭first hon做銀行家
黃絲唔返學等於幫手墊底

大學最多nds 好危險

agger
咁鬼多nds 有啲仲喺大陸未番香港
1個超級傳染者都玩死成間u
網上教最安全 又唔係唔work

呢個SEM網上教算啦
唔駛考試 PRESENT
齋交份paper咪算

垃圾科